利記手足 唔洗再谷精！

我篤精 終於射得出

苦等數十載 終於奪冠

出嚟未